日本國駐香港總領事館呼籲香港人捐款支援九州水災！

多少不拘，請大家踴躍捐款，向我哋嘅重要國際盟友日本送上一點心意

熊本香港事務所：

各位有心人可以把捐款存至以下戶口：

戶口號碼：Mizuho Bank, Ltd. Hong Kong Branch (Bank Code: 109) HKD Savings H15-768-314430
戶口名稱：Kumamoto Pref. Foreign Trade Ass HK Rep
.
如各位捐款者希望我們提供收據，可以把閣下的姓名和捐款證明以Facebook短訊或電郵info@kumamoto-hk.com告知我們，但要留意此收據不可作退稅之用。
.
另外，大家亦可以選擇郵寄支票作捐款：

地址：1201B, 12F, Wing On Plaza, No.62 Mody Road, Tsim Sha Tsui East, Kowloon
支票抬頭：Kumamoto Pref. Foreign Trade Ass HK Rep

推到比支那人睇到

CITI個網識別唔到 H15-768314430 呢個戶口

應該唔使hyphen H15768314430

唔係
我無入「-」
佢認唔到「H15」(分行)「768314430」(帳號)

好心一開始就寫出來啦

過咗數